一段感情最美好的時候

係失去的時候

人哋對好既時候 你當人係草
而家人地走左 你先當人係寶
你話你自己係唔係犯賤！！

收皮啦扮撚哂感性咁

開始就係苦厄的源頭

就係入果下

對唔住 我犯賤